【乜派晒片都要停車？】婚禮攝影師被撞重傷 警尋獲涉事的士

原標題：【動畫●的士不顧而去】婚禮攝影師被撞重傷 警尋獲涉事的士

【17:55 更新】涉事的士司機被警方帶返警署助查
【17:28】更新動新聞
【17:00】消息指，警方已尋獲肇事的士，正設法與的士司機了解事件。
【14:18】新增動畫
【09:10】據悉，陳左肩骨折，腦部有瘀血及局部失憶，現仍需留醫ICU，情況嚴重。

尖沙嘴麼地道70號對開，昨晚9時許，一名姓陳28歲的婚禮攝影師，中途離開酒店婚宴場地，橫過馬路準備往補購攝影物品時，遭一輛駛經的士撞倒拋飛，司機遇事後不顧而去，有目擊者見狀連忙致電報警。陳左手骨折、頭部受傷倒地，身上攝影器材包括相機，鏡頭及閃光燈全告損毀，碎片散佈一地。救護員到場將傷者送院搶救，警員到場調查及追查涉案的士下落。

陳疑腦部出血留醫ICU深切治療部，其母憂心忡忡，呼籲目擊意外經過人士，向警方提供資料。

另一邊廂，陳的同行得悉事件後，發起義助行動，即義務幫助「頂更」，替傷者完成其工作，「只要付出一天嘅體力，人工全數或將一半以上都交返畀需要幫助嘅行家。」

洋名Solo的陳，以往亦曾為多名藝人拍攝婚照及生日會照，獲得好評。當中在藝人劉錫賢與太太的結婚酒會上，陳亦是攝影團隊之一。劉錫賢今日向《蘋果》表示，希望陳能盡快康復，「要加油，生命係無限的，為工作博命係啱，但真係要記住小心，安全至上。」劉亦希望肇事的士司機能現身，「一定要承擔返件事！」

傷者的攝影器材損毀，部份零件仍丟在現場。(文兆麟攝)